身為曼聯迷 今季又要靠利幫我地手炒領隊啦

下場幫幫手
唔洗留力

1

利作客親獌都踢到屎咁